關於面具

其實我哋唔需要咩V煞…
用呢個就得，仲要有好多款添。

On9